Описание модуля "Персонал"


Раздел настройки списка персонала находится в панели администратора в меню "Веб-сайт"-"Персонал"

После установки модуля необходимо создать ссылку на URL "staff_info.list", ведущий на страницу персонала, доступный из витрины.
Например, в панели администратора выбрать "Дизайн"-"Меню"-"Quick links", после чего добавить новый элемент с произвольным названием (например - "staff") и со значением поля "URL" - "staff_info.list".

